## АПИ Сервисное

## 1.23.1(28.08.2018)
 - исправлена ошибка с неправильным расчетом с активированным ж/д фиксированным тарифом

## 1.23.0(24.08.2018)
 - [#6535](https://red.gootax.pro/issues/6535) - добавлено новое поле enableParkingRatio в ответ при расчете предварительной стоимости

## 1.22.1(23.08.2018)
 - [#6513](https://red.gootax.pro/issues/6513) - исправлена ошибка с неправильным расчетом внутри одного филиала

## 1.22.0(15.08.2018)
 - [#6218](https://red.gootax.pro/issues/6218) - добавлен метод v1/notification/send_sms_notification_for_client_passenger - отправка смс уведомление пассажиру
 - [#6476](https://red.gootax.pro/issues/6476) - исправлена ошибка с неправильным расчетом по тарифу по районам
 
## 1.21.2(02.08.2018)
 - [#6344](https://red.gootax.pro/issues/6344) - Исправлена ошибка в расчете предварительной стоимости тарифа по районам для одной точки
 
## 1.21.1(26.07.2018)
 - добавлена возможность отправлять смс получателям заказа, даже если не заполнен код

## 1.21.0(25.07.2018)
 - [#6093](https://red.gootax.pro/issues/6093) - добавлено метод для отправки смс уведомлений получателям заказа

## 1.20.0(06.07.2018)
 - [#6073](https://red.gootax.pro/issues/6073) - добавлено логирование ошибок приложения в Sentry (https://sentry.io)

## 1.19.1 (22.06.2018)
 - [#6052](https://red.gootax.pro/issues/6052) - правки в отправке писем

## 1.19.1 (22.06.2018)
 - [#6052](https://red.gootax.pro/issues/6052) - правки в отправке писем

## 1.19.0 (13.06.2018)
 - [#5610](https://red.gootax.pro/issues/5610) - добавлена отправка почты

## 1.18.1 (19.06.2018)
 - Скорректированы списки статусов заказов

## 1.18.0 (07.06.2018)
 - [#5616](https://red.gootax.pro/issues/5616) - изменено правило расчета цены закза
 
## 1.17.0 (18.05.2018)
 - [#4897](https://red.gootax.pro/issues/4897) - Изменение структуры клиентских тарифов

## 1.16.0 (18.04.2018)
 - [#5647](https://red.gootax.pro/issues/5647) - добавлен новый метод costing_order(предрасчет по нескольким тарифам)

## 1.15.0 (18.04.2018)
 - [#5628](https://red.gootax.pro/issues/5628) - добавлены настройки для конфигурирования кеша схемы бд и префикса ключа кеша    
 - Yii2 update 2.0.11.2->2.0.12.2
 
### Версия 1.14.2
- исправлена ошибка в предварительном расчете с флагом isFix, когда адрес задан одной точкой

### Версия 1.14.1
- исправлена ошибка с предварительным расчетом когда одна из точек аэропорт(вокзал), а другая точка без района 

### Версия 1.14.0
- [#5319](https://red.gootax.pro/issues/5319) - внедрение биржи

### Версия 1.13.0
- [#3770](https://red.gootax.pro/issues/3770) - переход на env окружение

### Версия 1.12.0
- [#2429](https://red.gootax.pro/issues/2429) - удален метод fix_coords
- [#5186](https://red.gootax.pro/issues/5186) - исправлена ошибка с расчетом поездки по ж/д и аэропорту

### Версия 1.11.2
- исправлен apiOrder в main.php

### Версия 1.11.1
- добавлен promoCodeService в main.php

### Версия 1.11.0
- [#3629](https://red.gootax.pro/issues/3629) - добавлен расчет предварительной стоимости с учетом скидки

### Версия 1.10.0
- [#4951](https://red.gootax.pro/issues/4951) - исправлена ошибка с подсчетом кол-ва заказов клиента

### Версия 1.8.1
- [#5174](https://red.gootax.pro/issues/5714) - исправлены ошибки при отправке смс сообщений

### Версия 1.8.0
- [#4967](https://red.gootax.pro/issues/4967) - добавлены компании и их телефоны в шаблоны смс сообщений

### Версия 1.7.2
- [#4901](https://red.gootax.pro/issues/4903) - исправлена ошибка с цветами авто с смс сообщениях

### Версия 1.7.1
- [#4901](https://red.gootax.pro/issues/4901) - исправлена ошибка при миксованном расчете

### Версия 1.7.0
- [#3765](https://red.gootax.pro/issues/3765) - изменен шаблон смс-сообщения

### Версия 1.6.0 

 - [#4243](https://red.gootax.pro/issues/4243) Дообавлено правило округления для предрасчета заказа

### Версия 1.5.3

 - Исправлена ошибка с неправильным расчетом по интервалу

### Версия 1.5.2

 - Исправлена ошибка расчета дня и ночи в тарифе
 
 - Исправлена ошибка с тарифом, когда для для "Праздники, выходные" загород подгружались "Обычные дни" загород

### Версия 1.5.1

 - Добавлены два компонента parkingService и taxiTariffService в настройки прода

### Версия 1.5.0
 
 - [#3070](https://red.gootax.pro/issues/3070) Исправлена ошибка, если в заказе одна точка
 
 - [#3484](https://red.gootax.pro/issues/3484) Изменено правило расчета предварительной стоимости. Переписан код
 
 - [#3348](https://red.gootax.pro/issues/3348) Исправлена ошибка, при которой не отправлялся tenant_id при отправке смс
 
 